記者記得冇狗牌係咪你 指示架？比膠超？

問 打少左個字

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權